虛心少少向藍絲學習

講左咁耐麻包袋
人地今日就玩得又快又醒
半分鐘Be Water影都無
示威者就做乜都比記者市民影哂
然後乖乖地坐係到對峙

紅字全部值得思考下

在反送中運動中，報道真相的新聞工作者亦成為襲擊目標，記者不單多次採訪反送中活動時遇襲，《蘋果日報》一名女記者今晚下班後相約親友晚飯時，竟遭兇徒跟蹤襲擊。晚上記者與女親友在秀茂坪一間食肆準備用膳時，突遭四名戴黃色頭盔及口罩的黑衣大漢拳打腳踢，兩人全身多處受傷，兇徒傷人逃走前更警告記者：「叫你老細肥佬黎還錢！」

遇襲女記者今晚7時許下班離開將軍澳報社，乘公司穿梭巴士到調景嶺港鐵站，然後轉乘港鐵到觀塘站，再乘小巴到秀茂坪一間食肆與胞姊吃飯。8時15分兩人坐下不久即遭四名兇徒襲擊，歷時半分鐘，記者右耳背及左後腦紅腫劇痛，而且出現耳鳴頭痛，其同行胞姊則左眼紅腫。兇徒身高約1.75至1.78米，記者事後報警，與胞姊一同被送院治理。

遇襲記者近期曾多次負責即時直播及報章報道反送中活動，同時有註明記者姓名，懷疑因此被兇徒起底跟蹤。她指上周五起多次接獲可疑電話，懷疑與今次事件有關。她稱，上周五早上9時接到一個無來電顯示的電話，當時無接聽，約1小時後再接一個無來電顯示電話，她接聽後一名男子聲音直呼她的姓名，她回答後對方即時收線。但隨即又有一個無來電顯示電話打來，她並無接聽。至今早8時半，再有兩個無來電顯示電話打來，她當時亦沒有接聽。

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

[下一步升級行動] 點解唔可以有第二次佔中?

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咁多bot

佢地無後顧之憂係可以話做就做

岩,

永遠係影唔到最好

幫D傻鳩講定先
你咁做同藍屍有咩分別

加碼
佢哋咁做你就要拉低身段跟佢做咩

大家一齊黎討論下呢個集資方法可唔可行

值得學習

[Updated] 黑警狗竇集合

比埋地址大家

點撚樣學呀,你示威者玩麻包袋我諗成個警區嘅警察出動又查CCTV又掃指紋乜乜柒柒都似,藍絲打撚完人咪頂盡搵個散仔同你落口供就算數

叫到佢地玩麻包一早玩左啦
講就凶狠
但一做就港豬現第身